求救 iPhone 11 Pro Max 岀現黑點

買咗冇耐 今日無啦啦發現個鏡頭有黑點
可以點樣解決啊啊啊啊

邊度有

右邊嗰啲？

邊個位
你咁樣同爆mon再cap圖冇分別wo

換機

有啊

你係咪玩鳩緊我地

點解你張相成張黑色，係唔係撚鳩阿叔我

我7plus 都有呢個問題
應該係鏡頭入咗塵
個黑斑係一時時會出現
過左保我冇拎去天才巴度問
最後換左部11pro用算

Jm9

係唔係你埲牆黑左啊

傻咗 你要用第部手機影先得㗎
利申做過一樣嘅on9嘢

真係冇咩
定已經係我電話問題 好擔心 先買左四個月 仲有冇保養架？

呢個係老問題，我有3部iPhone 都試過鏡頭有黑點。有Apple care 會幫你換鏡頭。

鏡頭入塵

終於見到
係有一忽好唔起眼嘅暗斑
屌你講黑點邊q個睇到

試左塗改液未

捽甩佢